有咩on9得過咬緊嘢食，feel到自己想打乞痴

一打就噴晒啲嘢出嚟

食湯飯食得太急一嘢吸咗去喉嚨
未吞得切, 大力咳一嘢成啖飯噴返曬出黎